有冇人覺得俄佬cut鳩支那電好似仲有效過慢慢制裁其他野

凍撚死